黑期已經 242，牛市開始形成

牛四，直上三幻三

牛牛牛

外資離場，a股資金南下盲搶中資股